蝻亞仔真係好on9

你老味籃球場係度打板球
又唔係打得好過人 一兩次打過黎都由得你
屌你仲要無悔意
第三次打過黎一野掟個波出街
好彩個落點多樹

樓豬應該比人打到撻皮 一路排急症一路開post